Op de wanden van de eenzame afgesloten ruimte waar hij zoveel van zijn rijk, hij had gehangen met zijn eigen handen het verschrikkelijke portret waarvan veranderende functies liet hem de werkelijke afbraak van zijn leven en voor haar gedrapeerde de paarse en gouden pall als een gordijn.
